紅米6 pro定HTC u12+

紅米6千幾蚊有找
HTC u12+貴到飛起

千祈咪撚買HTC

張圖做咩

Htc

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲屌米打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
就算好似比較緊，但佢只係想搵部垃圾黎襯托另一部垃圾
而佢已經做到屌米個名經常曝光係連登到
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

神康天翔又係到開埋啲on9 post

紅米6 pro 唔打機的話唔錯

買 紅米 6A 重啱樓主

成個post都唔知做乜鳩